[扮工動物園] 天氣好心情好之星期四

再嚟過

搬家了, 啱啱嗰個留名等聽日用

星期六要返工, 慘無人道

笑死
香媽太想今日係星期五

AHAAAAAAAAAAAAA~~~早
你咁笑香媽

Joson
聽日可以環保了

JO

大家記唔記得我舊名

杯杯~~~~~~~~~早
無笑阿

J杯

一起底就睇到啦

仲話冇
得罪管理員你冇運行啦

係呀~~聽朝你哋推嗰個

但我明明知係星期四..唔知點解會打咗個五字出嚟

黑帝要

閣下係?

環保好吖~~環保好~~

我都想係星期五

邊度有管理員? 邊個? me 去拜會吓佢

但我今日下晝有重要嘢做..唔可以星期五住

笑死唔係指我笑香媽

橙

由你做完重要野個刻起就係星期五

狡辯

出現了

無

香媽評下理

啱
想當年比你地老屈

皮

皮皮

邊個你地, 屈咩

虎叔屈我話香媽50路啊
同成日撚人

喔, 你話虎哥

成日恰我地2個

邊個恰你兩個, 叫佢出黎

你會幫我地報仇?

睇咗居屋攪珠未?

睇左

下回請早?!

你話呢

出年再嚟過啦

你講左先

輪唔到我

再接再厲

等抽中不如買今晚六合彩等中頭獎

兩樣都要彩數

收到 收唔到

咁寧願六合彩頭獎算

長週無計~
幾時香港實施5天制
保障返打工仔唔洗咁辛苦

食左個玉林蘋果

我唔記得朱朱做咩
之前有冇問過

最怕空氣突然安靜...

藍藍天空高掛我的夢

我頭先都想用呢句

心有靈犀

zzz

虎～

好似冇
高級打雜一名
咩都做下
你呢?

IT

下次有咩電腦問題可以問你

試下restart個program, 唔得嘅話試下restart部電腦

呢個成日做
話說之前大雨
公司部notebook 壞左
比間呃錢公司整左2千幾
最後而家都係壞壞地

入水我幫你唔到, 搵原廠保養啦

🙈而家用到就由它

入水最緊要唔好開機, 吹乾佢先

不如買過部啦

認真做野時有部廢電腦真係會好想掉左佢

老細肯先得架

佢一向慢
開個excel都成分鐘咁濟

果陣係開唔到

換左部SSD, 而家爽好多

你就好啦